世間什麼愛叫林雪 你甘願化振翅陳鴻烈

世間甚麼愛叫林雪

原曲：電視劇《巾幗梟雄》主題曲‎《紅蝴蝶》，吳卓羲
改編作詞：一眾高登會員
主唱：「江盤0.02」

雨水冷洗林峰會喊 法拉再吹而不歎
姣佘和立花間 你估點揀
那足以傾城的阿燦 較汪阿姐還璀璨
陳豪眉目恍惚飄散有三哥慨嘆

王喜透徹出我倆 沿路滿佈金剛也雪亮
嘉欣灰暗 馬仔俾佢吹漲

世間什麼愛叫林雪
你甘願化振翅陳鴻烈
飽經挫折傷口淌血都不至變陶傑
世間甚麼愛叫林雪
處在絕望盧覓雪
留守最尾一起哪怕夏雨

晉安卓羲林峰中計 只因見到林昇湋
肥田隨著清風 已幽幽泛起
李思捷比繁花更美 子珊卻只能希冀
紅蝴蝶漫天飛很美我一生銘記

SECOND:
王喜透徹出我倆 沿路滿佈三也雪亮
嘉欣灰暗 馬仔俾佢吹漲
世間什麼愛叫林雪
你甘願化鎮宇陳鴻烈

飽經挫折傷口淌血都不至變陶傑
世間甚麼愛叫林雪
處在絕望盧覓雪
留守最尾一起哪怕夏雨

巾幗梟雄何等霸氣好睇，可惜當日tvb已經成為cctvb, 拍到爛晒嘅女人西面劇，搬上大陸拍多幾百次仲有一班無腦嘅女人追黎睇。
香港唔係無好演員，係無好嘅創作平台同空間，自我審查到連大陸都不如

冇計，tvb成日想一條水食落去
見黎耀祥拍呢啲好睇好有反應，就開n套佢拍，講真巾幗係好睇，但你拍得多鳩叫得多你唔悶我都悶啦